<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="motivation_quotes">
        <item>\"В здоровом теле — здоровый дух.\" - Ювенал</item>
        <item>\"Нужно поддерживать крепость тела, чтобы сохранить крепость духа.\" – Виктор Гюго</item>
        <item>\"При помощи физических упражнений и воздержанности большая часть людей может обойтись без медицины.\" – Аддисон Джозеф</item>
        <item>\"Бог дал вам тело, которое может вынести почти все! Ваша задача – убедить в этом свой разум!\" – Винсент Ломбарди</item>
        <item>\"Физические упражнения могут заменить множество лекарств, но ни одно лекарство в мире не может заменить физические упражнения.\" – Анджело Моссо</item>
        <item>\"Если не бегаешь, пока здоров, придется побегать, когда заболеешь.\" - Квинт Гораций Флакк</item>
        <item>\"У меня нет стремления кому-то что-то доказать, я доказываю себе, что могу стать еще лучше и еще сильней с каждой тренировкой.\" - Дуэйн Джонсон</item>
        <item>\"Неважно, как медленно ты продвигаешься. Главное – ты не останавливаешься.\" - Брюс Ли</item>
        <item>\"Победит не тот, кто сильнее, а тот, кто готов идти до конца.\" - Федор Емельяненко</item>
        <item>\"Спорт словам не верит, только - делам.\" - Александр Якушев</item>
        <item>\"Если меня что-то и двигает вперед, то только моя слабость, которую я ненавижу и превращаю в мою силу.\" - Майкл Джордан</item>
        <item>\"Возможность преодолеть себя - без сомнений, самое ценное свойство спорта.\" - Ольга Корбут</item>
        <item>\"Физическое самосовершенствование не должно знать ни остановок, ни перерывов. В спорте становиться – значит идти назад.\" - Николай Каманин</item>
        <item>\"Человек либо занимается спортом, либо стареет и болеет.\" - Сергей Федулов</item>
        <item>\"В каждом матче я играю одинаково — так, как будто это финал.\" - Лионель Месси</item>
        <item>\"Если ты хочешь быть лучше остальных, то приготовься делать то, что остальные не хотят делать.\" - Майкл Фелпс</item>
        <item>\"Если человек встает после падения, это не физика, это характер.\" - Майк Тайсон</item>
        <item>\"Чем труднее досталась победа, тем больше ты счастлив, что добился ее.\" - Пеле</item>
    </string-array>

    <string-array name="languages">
        <item>Английский</item>
        <item>Русский</item>
    </string-array>

    <string-array name="language_values">
        <item>en</item>
        <item>ru</item>
    </string-array>

    <string-array name="font_size">
        <item>Маленький</item>
        <item>Средний</item>
        <item>Большой</item>
    </string-array>

    <string-array name="font_size_values">
        <item>small</item>
        <item>normal</item>
        <item>big</item>
    </string-array>

</resources>